大獲了，為左支持連登，我比左錢做連登會員

大獲了，而家連登搞到咁，又唔回應，又唔保護會員，有冇得refund?